香港人要團結，一致對外。

現在是香港生死存亡之際，任何矛盾和仇恨都應先放下來。對付武漢的生化武器，是香港的首要任務。

這個任務單靠我地小市民是行不通的。現在我們要告訴警察，問題的嚴重性。現在絕非內斗的時候。如果香港人繼續內斗，那麼我們將萬劫不復。

團結起來吧！團結起來。我相信只要讓警察明白到疫情的嚴重性。那麼他們就會站在香港的第一線，保護香港市民。之前只是因為香港政府妖言惑眾，歪曲事實。加上共產黨在背後做攪屎棍。現在共產黨自身難保，武漢疫情在網上蔓延著恐怖氣氛。這時，香港警察不會不明白政府的做法是多麼違反常理，違反人性。

Pushhh